高登呢獲真係玩撚完

第一次key圖
劣改勿屌

你都玩撚完

屌
馬騮都ban？

人生得似馬騮就唔洗bam？

一路好走

BAM

泥膠黎架姐

第一位烈士你就正啦

冷靜d
呢到唔係高登
其實係無人bam嘅

我唔信

咁多位巴打 再見
但我唔後悔

抵啦！林早洩食屎啦
轟呀！連仔一野轟落去就收檔
太易玩了

On9!
圖中兩個係人咩？
係兩隻生得似馬嬲嘅食屎狗咋

玩撚完